勇武開始有震懾力，突然有班人衝出黎話暫停勇武，有咩居心？

北角棒打落水狗，敢保證黑社會都唔再咁亂黎，突然有人話勇武要休息？究竟連登發生乜事

我唔明

唔好理果班光環撚 明明現場同街坊嘅反應就唔撚同
總之 前線保持理智咁對抗政權 話撚知你地放核彈都唔撚割
手足加油

多謝巴打。

我自己一直都係好堅持自己嘅信念，成王敗寇，你打得低黑警黑社會，民意咪自然係勇武到啦。成班白痴仔和理非光環撚當百姓戇鳩鳩，人地放成千粒催淚彈，打咗百幾飛子彈，我地反抗民意就會大逆轉？係忠係奸，係69/612個陣已經分哂邊啦。到而家仲有搖擺中立/微黃撚嘅話，我理撚得呢班牆頭草咩

我結論係呢班一唔係真心戇鳩和理非，一唔係就係割禾青泛民撚收割選票，一唔係就三毛，講完。

推

1000+過期催淚彈
400+義士被補
100+開槍射頭
200+受傷入院

請問和理非依條數點計？
放火都係燒雜物 無人受傷
但就被你地屌足成晚

正苦要開始每日洗腦，仲要義士去做畫面幫手？
荃灣斬人叫班黑社會唔敢亂黎？

6月又話和理非同勇武輪住上，依家啲人一提和理非就話人屌 割蓆
到底邊個割緊？

利申 支持遊擊清除流浪狗狗

認同

再利申埋
冇屌過放火/燒車etc
係覺得下次行動應該轉

push

如果一般市民有跟開呢單野，一早分哂邊，支持我地嘅，都唔會再相信政府嘅說話。若果真係有中立撚咁易俾記者會影響到，老實講我真係唔會理呢理牆頭草！

街坊都覺得義士好過黑警，起碼唔洗驚比黑社會斬

五大訴求，缺一不可

有人俾人斬，更加表明我地要武力升級！唔係咁嘅咩？

事實係
比人阻陣翻工都會話「原本支持都變唔支持」
呢啲牆頭草既可怕之處唔係會令呢場運動失敗，而係今佢地下次投票投對家 到時要重演多次612？
要記住我地唔少支持者甚至前線未夠歲數做選民

前線好偉大我從來都唔否認，亦冇屌過/割蓆，你可以起我底確認
但除左前線，可唔可以都聽下其他同路人既聲音？
今朝係地鐵俾個八婆係後面衝埋黎推出車廂，𣊬間俾人圍住幾十個鏡頭對住自己，對平時唔肯出街唔中意去人多地方既我已經好難受
但如果可以令前線食少啲彈，我願意繼續行出黎
而前線亦正正係為我地行出黎，咁點解唔可以聽聽我地聲音呢
除左想運動成功，我都係想佢地食少啲彈啫

嗱，我冇話唔升級咖
但幾時做參考下我最後一句

唉，我訓教先，我真心相信而家真正勇武仲係街頭，我相信真正連登仔會有定論，我自己收收皮先